你地唔好再撚9 CUHKBanters,其實佢好慘

雖然佢係連登係出哂名on9 兼自卑狗，任何ChinU仔女都以佢為恥，但唔代表你地要替天行道 撚9個自卑仔 覺得佢好慘 想可憐下佢 佢平時現實生活已經要dum低頭做人 見到女都唔敢望 諗住想連登扮資優生拎返少少存在感 但點知連虛擬世界都要比人撚 我最驚佢太自卑 睇唔開 會搞出人命 唔想ChinU多單野比蘋果報

中大龜

重有鍵騎嗰啲

You like la on9 jai living in your FF world

睇樓豬個款細個應該俾人性侵過

睇得出五大仔嬲嬲豬

話你咩？諗自己自卑 自卑唔緊要 最緊要唔好睇唔開
駛唔駛防止自殺協會電話你？

stop pretending me
law document 628%

點樣呀你條死毒撚

你老母都應該被人屌過好多次

回應

禁錯負評

dont ff too much
get a life then

Yes that on9 jai is pity

樓豬其實你係唔係jacky

我係Buffett